- أداة جديدة لاختيار الألوان (تختار اللون من وحدات البكسل في الصورة)
- عند تحميل صورة، يسأل البرنامج الآن عن التطبيق الذي يجب التقاط الصورة منه
- تم إصلاح خطأ حيث لم يتم تطبيق جودة الصورة بشكل صحيح في مجموعات معينة
- على الأجهزة التي تعمل بواجهة برمجة التطبيقات 30 أو أعلى، يتم دعم WebP بدون فقدان عند تعيين الجودة على 100
- تحسين الترجمات
